Mariah Carey算唔算肥婆之中最正既？

Seed

有啲女肥身唔肥樣

btw佢邊到算肥
頂籠係大隻

問咗Joyce未

正？除咗衫解開晒腰封矯形帶嚇撚死你呀

椿織さとみ

由來 ちとせ